又有一間上水拉麵店需要大家支持！！

山下拉麵在上水一直不容易，好味! 有人情味！在港日本人在這區立足背後有一段段故事。上水水貨店推貴晒啲租，山下處於原本都算後街的鋪仔，都試過比人攪，但佢地比好多香港人更珍惜這地方的地區情。
#黃 #上水 #山下拉麵 ##麵家山下

聽日見！

唔係住上水 幫推

去開元朗果間

睇住個女大

推呀

係咪之前得罪個痴撚線，日日俾人報消防食環果間

雖然唔算好食，但係有故事。加油！

制裁名單

亂港份子：
港鐵 政府高官 元朗
王志民 葉虎
獨立非執行董事 林鄭月娥 邱啟昌
包立賢 李家超 鄭家駒
陳家樂 游乃強 曾樹和
陳黃穗博士 何君堯 張炯權
陳阮德徽博士 劉江華 鍾銘傑
鄭恩基 葉劉淑儀 飛天藍
周永健博士 梁振英
方正博士 鄭若驊
關育材 民建聯
李慧敏
李李嘉麗 警隊 海關
吳永嘉 吳樂俊 洪國梁
鄧國斌 盧偉聰 溫培雋
黃子欣博士 江永祥
周元 鄧炳強
鄭柏林
執行董事 謝振中
金澤培博士 (行政總裁) 李漢文
包立聲 (工程總監) 三萬隻
鄭惠貞 (人力資源總監)
顏永文博士 (技術工程總監)
許亮華 (財務總監)
劉天成 (車務總監)
馬琳 (法律及歐洲業務總監)
蘇家碧 (公司事務總監)
鄧智輝 (物業總監)
楊美珍 (商務總監)

非執行董事
歐陽伯權(主席)
劉怡翔 (財經事務及庫務局局長)
運輸及房屋局局長 (陳帆)
發展局常任秘書長(工務) (林世雄)
運輸署署長 (陳美寶)

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

push

近上水邊度？ 住大埔近近地去食下都唔錯

好撚好食既拉麵
一個月食2碗

石湖墟

係

推